夢 始終係夢 要有睡醒嘅一日

要醒啦肩肩

個夢好美好

咩咩咩

唔開心

Why

唔講啦

眼瞓肩

Sad

牙騎

緣份既野

唉

有緣就份
冇緣就分